[
  {"id":"1","linia_id":"1","nr_kier":"1","kierunek":"Che\u0142moniewo, Lubiatowska"},
  {"id":"2","linia_id":"1","nr_kier":"2","kierunek":"BoWiD, Elfa"},
  {"id":"3","linia_id":"2","nr_kier":"1","kierunek":"Jamno, \u0141abusz"},
  {"id":"4","linia_id":"2","nr_kier":"2","kierunek":"Niek\u0142onice"},
  {"id":"5","linia_id":"3","nr_kier":"1","kierunek":"W\u0142adys\u0142awa IV"},
  {"id":"6","linia_id":"3","nr_kier":"2","kierunek":"Dworzec PKP, CH Atrium"},
  {"id":"7","linia_id":"4","nr_kier":"1","kierunek":"W\u0142adys\u0142awa IV"},
  {"id":"8","linia_id":"4","nr_kier":"2","kierunek":"Dworzec PKP, Szczeci\u0144ska"},
  {"id":"9","linia_id":"5","nr_kier":"1","kierunek":"Cha\u0142ubi\u0144skiego"},
  {"id":"10","linia_id":"5","nr_kier":"2","kierunek":"Gnie\u017anie\u0144ska"},
  {"id":"11","linia_id":"6","nr_kier":"1","kierunek":"Seminarium, Raduszka"},
  {"id":"12","linia_id":"6","nr_kier":"2","kierunek":"W\u0142adys\u0142awa IV, OS. UE"},
  {"id":"13","linia_id":"7","nr_kier":"1","kierunek":"Cha\u0142ubi\u0144skiego"},
  {"id":"14","linia_id":"7","nr_kier":"2","kierunek":"BoWiD, Dworzec PKP"},
  {"id":"15","linia_id":"8","nr_kier":"1","kierunek":"Oskara Lange"},
  {"id":"16","linia_id":"8","nr_kier":"2","kierunek":"Lechicka"},
  {"id":"17","linia_id":"9","nr_kier":"1","kierunek":"Szczeci\u0144ska, Dworzec"},
  {"id":"18","linia_id":"9","nr_kier":"2","kierunek":"Zag\u00f3rzyno"},
  {"id":"19","linia_id":"10","nr_kier":"1","kierunek":"Raduszka, Bonin"},
  {"id":"20","linia_id":"10","nr_kier":"2","kierunek":"Dworzec PKP, Franciszka\u0144ska"},
  {"id":"21","linia_id":"11","nr_kier":"1","kierunek":"Oskara Lange"},
  {"id":"22","linia_id":"11","nr_kier":"2","kierunek":"Franciszka\u0144ska"},
  {"id":"23","linia_id":"12","nr_kier":"1","kierunek":"BoWiD, Dworzec PKP, SSE"},
  {"id":"24","linia_id":"12","nr_kier":"2","kierunek":"Cha\u0142ubi\u0144skiego"},
  {"id":"25","linia_id":"13","nr_kier":"1","kierunek":"Oskara Lange"},
  {"id":"26","linia_id":"13","nr_kier":"2","kierunek":"Gnie\u017anie\u0144ska"},
  {"id":"27","linia_id":"14","nr_kier":"1","kierunek":"Oskara Lange"},
  {"id":"28","linia_id":"14","nr_kier":"2","kierunek":"Bohater\u00f3w Warszawy"},
  {"id":"29","linia_id":"15","nr_kier":"1","kierunek":"Syrenki"},
  {"id":"30","linia_id":"15","nr_kier":"2","kierunek":"Oskara Lange"}
]